電腦畫面freeze 問題

部機經常用用下畫面會freeze 左完全冇反應
要重新reboot 先得
已經洗過機重裝windows
都係用2~3個鐘就freeze 一次 但係冇藍畫面
呢個情況係咪壞display card 多？
用緊gigabyte windforce gtx960 4gb

九成係顯示卡

我係到諗火牛會唔會都有影響
雖然唔係好大影響 但係間唔中一日freeze 兩三次都幾煩

部機full config
cpu fx6300
mb asrock 970 extreme 3
ram kingston 8gb ddr3 1333hz
ssd kingston uv400 240gb
hdd 2x1TB WD 7200rpm HDD
display card gigabtye gtx960 4gb
psu antec neoeco 520W

拆顯卡用內顯行一次
逐條ram &slot行一次

試過，最後發現係火牛有事

屌行prime95 blend test 行幾分鐘就freeze
轉左pair 舊ram 試行左十五分鐘都未freeze
似壞ram 多
而家啲ram 貴到仆街

用fx 冇內顯
不過張960跑過furmark 超過一個鐘冇事